{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032785",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69505&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주팀버하우스펜션"
    },
    "text": "宿の予約をする前に、必ず可能かどうかを確認してから予約をしなければなりません。 また、最大人数を超えると入室できず、保護者のいない未成年者の宿泊は許可されません。 愛犬同伴が可能で、共用バーベキュー場やカラオケなどの付帯施設も提供されます。 周辺には郭支海水浴場、翰林公園、協在海水浴場などの観光地が隣接しており、観光に最適です。 入室は6時から可能で、退室は22時以降になっています。 宿は5ルームで構成されており、客室は全部で3つです。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルして利用でき、利用は23時まで可能です。 また、オンシーズン中に一部の客室の料金は変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿は何人まで泊まれますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者の宿泊は許可されません。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "愛犬同伴が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設が提供されていますか？",
            "answer": "共用バーベキュー場やカラオケなどの付帯施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "郭支海水浴場、翰林公園、協在海水浴場などの観光地が隣接しています。"
        },
        {
            "question": "入室可能な時間帯は何時からですか？",
            "answer": "入室は6時から可能です。"
        },
        {
            "question": "退室時間はいつですか？",
            "answer": "退室は22時以降になっています。"
        },
        {
            "question": "宿には何部屋ありますか？",
            "answer": "宿は5ルームで構成されており、客室は全部で3つあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設では炭とグリルをレンタルして利用でき、利用は23時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室の料金は変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 214,
        "QA": 297
    }
}